梅州鎮政府出獎勵舉報湖北人 經核實1人可獲30個口罩

武漢肺炎蔓延至今，仍未得到控制，湖北人士在各地受盡歧視。廣東省梅州市轄下的一個鄉鎮近日宣布，獎勵民眾及時提供線索，協助查出從湖北省進入該鎮的人士，每核實1人將獎勵30個口罩。

根據內地媒體報導，梅州市梅江區三角鎮上周六（1日）發出通告，稱如民眾及時提供線索，協助排查出從湖北省進入當地的外地人，將可獲得口罩獎勵，期效至本周五（7日）下午5時前。

報導引述當地政府相關人士表示，由於全國多地出現確診患者有意隱瞞曾到湖北的情況，為了避免出現此類現象，故三角鎮政府採取上述措施，向村民徵集線索，阻斷疫情擴散的可能性。他又說自成立防控指揮部以來，鎮上17個社區已查出有140名從湖北抵達的人士。而通告發出3日後，也收到相關情報，正核實中。

出現了，父親母親不及毛主席親

政府主動排斥湖北人

柒婆：落嚟香港經證實係湖北人可獲一百個CSI口罩

又係呢招
啱嘅 重賞之下必有勇夫

內鬥

口罩當錢使

歐洲中世紀有狩獵魔女，支那現代有狩獵湖北人

篤灰熱線？

出生係湖北就係一種罪
要係地圖上消失
我諗武漢遲早要改名lu

支那人劣根性，鼓勵篤灰

開始失控，廣東省好多地方招牌係湖北，武漢嘅商舖都封，都唔理D人有冇返過湖北，拉左隔離先

狩獵湖北人

你睇下係香港班湖北賤畜
狩獵係完全正確
必須消滅

30口罩
點夠你玩

林鄭：唔可以歧視人

批鬥部隊，進入作戰狀態

獎勵好豐富。。。

中國國髓 自己人打自己人，仲要有獎品
令人大開眼界

舉報才得到獎勵，教育出來之國民應該會是什麼質素？